今集歷史在笑, 毓民GEL左頭

gel到九一分界, 上面果d飛起左, 有少少mk

你睇下個反骨仔同青山走犯啲頭髮

反骨既副作用

佢話佢有gel頭架

黃洋達都有gel